香港係用「上載」 我唔明上傳係咩意思

依到未改